Asus notebook 行amd ok嘛？

見到部asus TUF gaming A15
用AMD R7-4800 144HZ display RTX2060 6GB

$12000唔洗，好心動~
只係唔知多唔多兄用asus notebook,可唔可以分享下

G14

現在新機 有G15.....兩部比邊部好d?

A15勁D
G15MON靚D但display廢D
2060同2060MAX-Q分別
差25%左右

AMD yes!

師兄.我今日出左部G15 豐澤折實價 $12,380
但個MON實在太細 睇得好辛苦

amd 隻股呢幾日跌到媽都唔認得

Mon: G14>G15>A15=A17

2060係max q

我指G15

等g14
輕啲大電啲可能仲會平啲
依家梗係AMD YES! 啦

旺電2樓，加多16gb ram，11600賣單
不過要星期一攞機。
問過sales加埋1tb hp ex950，12700。
但見ssd係hp就不了，寧願去se買 970 evo plus 1tb買過穩定

我落樓下se買sn550

一分錢一分貨嘛
同埋都問過g14，要6月先有貨，仲要賣哂萬9蚊

性價比都係a15

機未到手，唔敢作評論。
不過呢d都係早買早享受
Btw，有sales話試過將a15打爆上64gb ram，塊板係support到，不過唔知真定假

單32冇3200

想問A15係咪45%NTSC

想問下係咪冇得usbc 叉電？

唔for pd充電，所以要用返傳統叉電器

thanks

G14又support pd

睇用家需要，如果真係經常拎出街，g14重1.6kg同埋排走馬燈係幾吊鬼。

但係如果價錢同埋部機upgrade ，a15真係價錢同埋upgrade好過g14。

我自己都有糾結G14、G15、A15，去轉腦場望過display最後都選擇A15。

見多兄選A15....明天去睇下版先
但另外要買外置harddisk
有咩牌子推介？

2tb

第一季度財報出左炒完要回下好正常

一樣苦惱緊買唔買a15... 顏色係唔係差到不能接受？

A15 行唔行到 RAID?

等埋出amd gpu先啦，而家買會後悔

你不如睇下外國賣緊幾多先喇

買部平機打爆64gb咩玩法

唔送

部機可以兩條m.2+2.5都唔夠用？

香港返呢隻閹割水魚版我寧願買第二啲model

電割左，仲有咩？

Ssd都割左喇少一半仲要貴

一皮買到4800+2060又可以接受既，ssd 少一半當蝕500買保養

12000先係2060

12000官方價黎
實際唔洗

外國1199=9500
香港版平極當你11500
閹割電得返48，ssd又得返512(-$500)
仲未計呢個model用垃圾45ntsc廢芒
即係用2000買多年保養
多錢都唔係咁用喇

自己落場睇
呢D野好主觀

唔送都係煩

1500買多年保養
唔閹割既先諗吓

LAPTOP D電都唔期待
打殘自己換大電

睇黎你唔明我講咩
想做水魚隨便你

我明呀
都唔送就算啦
唔知等到幾時

而家邊有人用intel架
用AMD正常啦 顯示卡用返N卡就得喇

寧願買其他model

接受唔到可以自己換mon